搵手機最平最平嘅plan

手機plan
最平嘅plan

唔需要高速 唔需要好多gb
主要係俾第二部電話用黎打機
唔想下下share wifi

留offer